On veut écrire une classe pour gérer une file à l’aide d’une liste chaînée. On dispose d’une classe ```Maillon``` permettant la création d’un maillon de la chaîne, celui-ci étant constitué
d’une valeur et d’une référence au maillon suivant de la chaîne :

```python linenums='1'
class Maillon :
    def __init__(self,v) :
        self.valeur = v
        self.suivant = None
```
Compléter la classe `File suivante` où l’attribut `dernier_file` contient le maillon correspondant à l’élément arrivé en dernier dans la file :

class File :
    def __init__(self) :
        self.dernier_file = None

    def enfile(self,element) :
        nouveau_maillon = Maillon(...)
        nouveau_maillon.suivant = self.dernier_file
        self.dernier_file = ...

    def est_vide(self) :
        return self.dernier_file == None

    def affiche(self) :
        maillon = self.dernier_file
        while maillon != ... :
            print(maillon.valeur)
            maillon = ...

    def defile(self) :
        if not self.est_vide() :
            if self.dernier_file.suivant == None :
                resultat = self.dernier_file.valeur
                self.dernier_file = None
                return resultat
            maillon = ...
            while maillon.suivant.suivant != None :
                maillon = maillon.suivant
            resultat = ...
            maillon.suivant = None
            return resultat
        return None
```

On pourra tester le fonctionnement de la classe en utilisant les commandes suivantes dans la console Python :

```python
>>> F = File()
>>> F.est_vide()
True
>>> F.enfile(2)
>>> F.affiche()
2
>>> F.est_vide()
False
>>> F.enfile(5)
>>> F.enfile(7)
>>> F.affiche()
7
5
2
>>> F.defile()
2
>>> F.defile()
5
>>> F.affiche()
7
```